［核選項］作為負責任既世界公民 政府唔封關 香港人應該呼籲各國封鳩香港 逐個領事館遞信請願

佢哋係利用美國台灣等國家
對香港既道義，網開一面
嚟俾權貴走路
咁係害死全世界

做生意食四方飯，最緊要信用
猶太人曾經幾百年半吋土地都冇都可以生存落嚟
因為有信用
香港人都係一樣